而家啲細路咁嘅

有次排隊等食飯
聽到個細路同佢老母講
👩🏼：老母
👶🏼：細路

👩🏼：你啱啱去咗邊度玩啊，而家先返嚟，排到我哋啦

👶🏼：我唔係去玩啊，我去咗睇補充練習啊。你比我做嗰啲我已經做晒啦，我覺得唔夠想再買多幾本啊

係唔係而家啲細路都咁假，扮乖扮老積希望老豆老母鍾意
但係我啲朋友又話可能依家啲細路真係咁呢，日日掛住做功課搞到佢哋咁樣

冇咩問題，可能真係睇，你撚知咩
細路勤力唔好咩

係唔係想問屋企攞錢買補充然後自己食咗啲錢佢

可能做完有獎
所以做多幾本